諗定點應付 「五一黃金週 + 限聚令 = 打壓黃店 + 濫發告票」

唔駛問車公，肯肯定會搞黃店，加埋限聚令，排隊買外賣都搞埋你。

我同你講，淋晒紅油斬埋黎都唔驚，哨兵準備凌晨巡邏啦，必有收獲

7法包唔包大陸喱？
識 Do 啦

自推一下